其實恆大仔in MT GP ibank AO EO係咩心態

group in 見到三大果時唔知佢地點諗呢

恆大仔究竟那來的自信

佢地學校有咩能力可以令佢地咁勇敢

係咪好似動漫咁以為自己係天選之人，萬中無一，即將係劣勢之下闖出一片天

有冇恆大仔入黎分享下

唔好咁啦
佢地唔in就到我地變垃圾架啦

利申埋大

有啲人黎襯托下唔好咩

GP in唔怕比人撚狗咩

咁恆大仔都要搵工嫁, 咁咩都報下有人叫你in都要頂硬上嫁, 咁都要比你串 3大係威嘅

don't you think we should be ashamed when even those people can sit in the same interview with you?

group in 見過一次恆大仔
英文勁到 講一句停五秒
搞到我要忍笑

點解唔諗下係HR嗌佢地嚟in

可能HR覺得恒大＞三大

事實係HR個仔都係讀緊恆大

想搵野笑下啫 唔使咁悶

識有個恆大妹有big 4 advisory offer

係咪笑樓主輸俾恒大

big4之嘛

睇完樓主個post
唔難理解點解樓主會同恒大一齊in

其他U一車車咁入big4
恒大就攞黎J

Advisory wor

咪係Advisory喎
利申番先唔係恆大仔

呢句真

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係恒管讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為恒管成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：恒大仔

當你間u 拉curve 拉到 93% 都係B
你會寧願讀緊恒管

宜家講緊大公司interview唔係政府工唔係升學喎 你入錯po
恒管first hon同OU first hon 邊個勁啲

答案係咪一樣咁垃圾

但Advisory 真係勁喎

advusory 難度可以同bank mt相若，不過咩stream先

大唔大波

Ou點睇？

MBB 先拎出黎J 啦
OW, RB 呢啲還好
Big 4 Advisory 除左Deloitte MONITOR 之外柒到仆街

恆大你想點呀，比個goldman你做好冇

再者advisory有啲stream都唔失禮呀，deals, management consulting (p/d)呢啲點都唔會係叫易入啦

你咁講speed都好勁喇
3.7先first hon,又係冇拉curve

出黎做野過多兩年 鬼有人睇你邊間出
幾多八大咪又淨係入big4 audit
利申八大出身 翻工身邊都有恆管仔係好醒目受教

LU都有AO啦
咁你咁講係唔係3大全部人都入到

恒大first hon都打到飛機

家下恆大都可以打飛機
第日i大first hon都要打飛機

堅定流 真心想知

實有架
你interview表現好過人咪得
重有人唔要offer去做mnc
唔好目光咁短視
以為三大咁巴閉大晒先得架
唔通人地ivy會走去笑9三大咩

之前見到話AO好多係HKU/UK G5/Ivy
CU UST已經少
其他U更加係萬中無一

It advisory ? Risk advisory ? 咩advisory先

你操native中英有留意時事有領導能力有主見有國際視野都做到AO
HKU/UK G5/Ivy多勁人
多人做到AO有咩咁奇
其他U都有，不過少囉

你估佢地唔會笑 ？

恒管同三大一齊gp in
即係代表係hr眼中三大同恒管一撚樣

原來HKU已經勁到同ivy相提並論

Btw AO呢啲2nd tier工使鬼native英文

識人Ling U first hon考AO
考到冇去做、去左外國讀Master

八大出身都可以一樣冇offer 何必分得那麼細

你意思係恆管？

有 近年都有 利申 朋友識人LU入AO

同埋樓上有篇咩85% 擺明潮文黎 咁多人爭住回

假假地都係大學，恆管係大專黎，兩樣野